人民日報--亞洲多個地區適合一國兩制

例如新加坡

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

世界

唔係全世界到全宇宙咩

美國都是中國的
一國兩制 美國不能獨立